覺唔覺李寶安有心整死tvb?

有政治任務?想消滅香港電視文化?
以前tvb係邵氏話事嗰陣個影響力係成個東南亞
廣東話好強勢
而家淨係識cut人,體育部兒童部
特登拍埋啲膠劇令人唔睇電視
劇中字幕用蝗語字眼
方便中國文化入侵，取代香港文化
新聞部安插袁志偉
只播審查新聞

有賴大家推介viutv 奇妙電視畀屋企人

tvb賺幾多我覺得佢wfc

收皮啦關蛇

東南亞華人都繼續睇tvb

似on9就真
死攬逼逼青奴

五毛角大不角細

五毛dewi

李保安其實係堡主支針